%@Dif:3
Trace un triangle $RST$. Place les points $A$ et $B$ milieux respectifs des côtés $[ST]$ et $[RT]$. 
\begin{myenumerate}
\item Montre que les droites $(AB)$ et $(RS)$ sont parallèles.
\item Place le milieu $C$ du segment $[RS]$ et montre que $RC=CS=AB$.
\item Montre que les quadrilatères $RCAB$ et $SABC$ sont des parallélogrammes.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Exercice récapitulatif sur l'utilisation du théorème des milieux.